倫 敦 人 妻 再 tag Cova 搞 大 事 件：管 理 不 善

蘋果日報專欄昨天說「公審人者，人亦公審之」，好！大家都在公審吧？那就來公審吧！人妻先生再次升堂，再向美心集團旗下一線糕餅品牌COVA 提出以下質疑：

1. 貴公司的膠袋派法政策如何？到底是「可以售予顧客」、還是「購買才可派發」？若屬前者，即膠袋為貴公司商品之一，為什麼店員會拒絕出售商品？是否代表貴公司指引或培訓不足？是否因為店員擔心膠袋稅的問題，故此在別人求助時，才面有難色？貴公司有否認真教導前線員工相關法律知識？如無，請考慮將如何加強與前線員工溝通。

2. 有關店員服務態度的問題，人妻先生在這兩天看畢留言後，發現服務業或零售業前線員工的問題，比兩年前嚴峻得多，加上不少讀者也反映連鎖高級餅店Cova的前線員工普遍服務欠佳。一個員工黑面，是一個員工的問題，但普遍員工也服務欠佳，一定是公司的問題。在此我衷心向Cova店員致歉，我起初沒有看到問題的核心— 我希望Cova能向公眾交代員工薪酬在行業水平內是否合理、平均工時會否過長、人手是否短缺、採取什麼措施為前綫員工減壓？如無，請清楚說明未來將會如何推行相關政策？零售及餐飲業是旅客建立對香港印象的重要一環，若貴公司沒有善待員工，勢必影響香港形象。貴公司取諸社會，亦自然需要盡社會責任。沒有人希望看到連鎖集團旗下的名牌餅店甜蜜背後，原是充斥前線員工的辛酸。

我提出以上質疑的原因很簡單，同樣位於海港城屬於同一美心集團的Starbucks在同一事件上採取截然不同的態度，慷慨地提供協助。而論到壓力龐大，每天被旅客瘋狂踐踏的海港城接待處，壓力相信是行業之冠，但是他們仍舊能提供遠超同業水平的服務。故此，我有理由大膽質疑是個別領導團隊的管理不善。

以上兩點，希請貴公司開誠布公。另外，請勿作不君子行為，試圖懲處前線員工為代罪羔羊，我一開始就是tag你們公司，不是個別員工。有件事網民說得很正確，四萬個followers的專頁，不應盯著一個小員工，是的，所以這個瘋子盯上各位高層朋友了。要是你們敢動前線員工汗毛，受影響者請私訊本人，我定當傾盡全力、婊力全開，為你討回公道，就看到最後誰更不要臉？（老規矩，一切私訊絕對保密）我這個死八婆可不是日日都像今天這樣有準時食藥的。

未來，是戰是和，不是人妻先生說了算，若相關水軍統帥停止狙擊本專頁，人妻先生也願意鳴金收兵把時間花在香港遊玩。我做了十年online marketing，要是看不出水軍身影，我還不如買磚豆腐撼死了算。我的留言當中有好幾位有心人連續三天，每天回覆超過12小時留言，基本上回覆了幾千個留言，每個正面留言都加以駁斥，甚至把我的回覆逐一截圖，比我這個正在放假的專頁主人還勤力。結果上一篇文刷出了4400個留言，比起蘋果日報昨天報導南生圍縱火的300個留言，高出十多倍，難道我比南生圍更引人注意？正常人留個言說兩句就會離開，這一班人比上班還著緊的黏度是不正常的。我相信各位做social media、在這裡看破不說破的marketing前輩們也看出門道了吧？

畢竟，我炒engagement 維生，網民鬧我兩句也覺得過癮，但客戶可不是靠殺戮人妻先生交數的。前兩篇文你們把我大炎上的engagement 推高到前所未有的新高，我分文未用，破壞力卻在大熱下更強，「誰在煽風點火我的高燒，鐵石亦會被溶掉」，我這個異端惡魔慣了沐浴在最灼熱的業火之中，不知道你坐慣冷氣房的客戶高層可以承受多少溫度？到底是水軍把我淹沒，還是我的大熱把一切化作飛灰？大家拭目以待。我和其他靠專頁維生的KOL不同，這個專頁不過是我用來發瘋的玩具，我頂多用撲向懸崖的姿態抱到你們客戶腐壞。得些好意須回手，你們可以考慮一下輕重再說。

最後，各位網民，你可以喜歡我、也可以討厭我；你可以祝福我、也可以詛咒我，我都不在乎，反正我寫這專頁只為興趣，我很清楚我並不是一個討人喜歡的角色。我是一個做壞事的人，一個專門對壞人做壞事的人，施不正之理以正不正之事的壞人。我和你們萍水相逢，也說不上什麼深仇大恨，頂多說是我的文筆令你討厭，你只要不like不follow我，今次事件過後，你都不用再看到我，我是絕對不會影響到你的。但是在這場大集團與我一人負隅頑抗的公關戰裡，你真的要站到他們那一方？我當然不能要求你們站到我這一邊，但你們可以保持沉默不留言，在安全距離下看我派花生。要是連我這個不顧死活的死八婆也被滅聲了，將來還有誰冒死對抗這些facebook黑社會？他們成形後，你要是在網上向大集團放個負評，也會被水軍導引風向將你瘋狂妖魔化、人格謀殺、公審、甚至搞你工作，再搞你屋企人。這已經遠遠超出一個袋的問題，而是我們在網上的言論自由問題了！

#他朝君體也相同
#法官大人我無補充了

屌佢老咪 d死gay佬真係特別煩。十個gay有十一個都係麻撚柒煩

講左幾日仲未講完
如果我係佢就潛陣水 隔多幾星期先出返黎扮無野

呢條撚樣真係好撚煩

其實佢係男定女

真係唔在乎
就唔會瘋狂del負評post啦

煩撚到 仲要扮哂嘢話唔好搞到班前線員工 你一咁搞法下面個班唔俾人照肺就奇啦
呢啲人真係影衰哂hehe 原本對男同性戀唔反感 但因為佢同健吾呢種人 我而家覺得好多gay佬都好撚鍾意搵人麻煩又成個八婆咁

男，嫁左俾個德國佬，有HIV，得閒係度指點江山，但又可以扮野話唔知香港收膠袋稅

佢真係死雞撐左咁耐真係服撚左佢阿

唔係話間公司無問題
但隻臭雞有心想上位

佢一定好興奮 難得有咁多人留意佢

不如唔好理佢啦
Cova理佢都on9

完美演繹 死臭雞撐飯蓋

人妻為啖氣繼續嘈
打手公司為錢
COVA趁個勢食盡佢宣傳
佢地仲開心,點會唔理佢

d口吻
以為自己係邊個？

係乜

。但是在這場大集團與我一人負隅頑抗的公關戰裡，你真的要站到他們那一方？我當然不能要求你們站到我這一邊，但你們可以保持沉默不留言，在安全距離下看我派花生。要是連我這個不顧死活的死八婆也被滅聲了，將來還有誰冒死對抗這些facebook黑社會？他們成形後，你要是在網上向大集團放個負評，也會被水軍導引風向將你瘋狂妖魔化、人格謀殺、公審、甚至搞你工作，再搞你屋企人。這已經遠遠超出一個袋的問題，而是我們在網上的言論自由問題了！

將件事無限放大 重想拉其他人落水
條友D LOGIC有小小問題

gay佬寧舍麻煩

倫敦人妖，叫自己倫敦人妻
笑撚死人咩

真係煩過啲八婆
強詞奪理
你都唔係人地個客做咩要啋你？
之前又賴自己兩年冇講過廣東話所以表達唔好
中文唔好又打到咁大段字出黎?

reported his fb page

真係好撚煩

成條八婆咁
真係唔怪得人地歧視基佬

之前上報果件？

收皮啦死基佬 煩撚過女人

Chris Wong 曾接受蘋果日報訪問
透露為何開blog講愛滋病資訊

煩撚到仆街

佢啲態度衰撚到少少悔意都冇
當初話拎人啲嘢餵狗 想毒撚死啲狗呀？

麻煩各位有like佢個濕鳩page請你地unfollow返
唔好助長呢啲垃圾上位

佢捉住膠袋稅黎講
咩佢唔係客就唔駛俾錢
同叫雞唔俾錢就唔算嫖一樣
咁多歪理
點講都係佢麻煩

呢條友同健吾一樣又小氣又煩
健吾又借啲二影射

有HIV唔緊要, 但條友痴痴地, 一陣抽自己血出黎周圍吉人就仆街

狗唔食得朱古力架
條友一啲常識都冇

係你老公管理不善啫
放咗隻狗出嚟周街咬人

咁佢究竟係咪叫店員賣個膠袋俾佢

一個袋搞咁撚多野

佢文筆係尖酸刻薄 (相比連燈仔其實小巫見大巫) ，但唔覺佢有乜錯喎
問一聲，你話唔可以 "俾"，要賣
咁我咪考慮買唔買囉

你話冇得淨係買袋，要買其它產品先可以買埋紙袋
咁咪考慮買唔買其它野囉
根本好少事

但問一問你，你就西面+斜眼+鄙視 "冇喎" 咁
講唔通吓嘛?

你唔係客
老奉要對你態度好？
對你態度唔好就網絡公審
睇劉德華個廣告睇上腦

而家冇話個店員啱晒
係屌友條友小小事公審人

個死人妖原文邊有話個店員「鄙視」？又自己加野上去

另外西面，好主觀架喎，雖然做服務業姐，但廿四小時笑呀？唔笑就係西面？
斜眼⋯ 佢打側望你咪斜眼囉，咁都係問題？

其實佢西面都係佢片面之詞

咪係 佢借唔到袋一肚氣，咪用西面呢啲主觀情感去攻擊個店員囉

佢仲未明呀， 就好似d傻仔柒佐仲推post一樣

屌
依個周緊揾fun搞到有愛滋嘅死淫零
出少句聲當幫忙啦
Gay界恥辱

利申 gay

搞大佢係好事
如果員工冇做錯，公司就應該撐佢
落鳩個gay佬面

佢無9啦啦行埋去問人「借」個袋
人地話無係無得借咁解呀
你一行埋去就話想買個袋既人地咪直接同你講要5毫囉
有棍八婆話人西面你就信到十足十

其實個店員咪正正就係答佢無

西面 斜眼呢d好主觀
通常對方無野值得投訴就係格硬了呢d出黎講

重有呢個

煩撚完未呀
呀屌 sor
無撚用㗎佢係其實

集體report佢等佢收皮算啦

講吓道理啦你
你話條友一入去就大支野 "俾個袋我"
咁店員黑佢面就話啱者

問聲你就黑面，你都覺得店員啱?
你咁講一日未俾錢，你一日都未係客添
咁你一入鋪就應該要對你黑面?
你係要咁樣打橫黎講，我都冇說話好講

咁冇店員版本丫嘛
"你一行埋去就話想買個袋既人地咪直接同你講要5毫囉"
我係咪又可以話你幻想出黎先?

真係唔知佢講乜

佢講到個$0.5係商戶收咁， 其實係政府收

佢講佐一堆野， 想話唔係消費， 所以同膠袋稅冇關係， 個職員可自行決定俾唔俾個膠袋佢， 呢個更冇可能啦， 有冇買野都好， 商戶都唔可以免費俾膠袋人

答下上面啲回覆啦，你係條死人妖本人定佢啲好姊妹呀？

黑面？得佢一個見到，任佢講架喎，你見唔見到個店員黑面？

個情景由頭到尾都係得條煩閪自己描述
佢平時份人咁柒煩
寫嘅嘢加咗幾多個人閪聯想 有幾多水份大家心知肚明啦

一件原本咁小嘅事
拎唔到一個本身人哋無義務比佢嘅袋
拎唔到一個爛鬼個袋咋喎 都要網絡公審
tag 埋人哋公司指明話送蛋糕都幫唔到件事
屌你老母 一個袋咋喎
唔講以為人哋偷咗佢條撚呀

cova唔好理佢呀

拉埋Starbucks落水
依招好陰

0仔

啲0仔死基佬仲煩過啲港女

其實同當年蘇絲黃一樣
因住俾人上位

呢啲陰毒八婆幾年前瀨左野，而家好似對社會有報復心理咁

cova高層應該聯同個員工一齊拍片
"想要袋呀? 買我地蛋榚咪得囉"

大家搞清楚
佢自己入去話係借袋
想個職員點答佢？

根本啲人屌緊佢係小題大做
咪spin去啲冇可能證實到既野度
就算個店員真係西面
因為咁就公審人都要屌啦下話

18A條 6b
不論塑膠購物袋是否連同另一項產品，作為單一項貨品提供予某人，均屬提供塑膠購物袋予該人。

佢自己咪話係「問店員借」囉
根本佢自己都認係問人「借」袋
咁既情況唔比袋就梗架啦
犯法架大佬

你咁講就中肯D
但店方一直都冇回應嘛
大家都只能跟根據條友既說法吹吓水

好似呢單咁，點解又冇人質疑個樓主呢?
呢類post一定係寫果個既片面之詞
我自己都試過無啦啦俾D店員黑面，相信好多人都試過
點解又可以一口咬定店員冇問題呢?

Gay佬煩起上黎仲煩過啲八婆

借袋 係咩玩法
你會還番？我係個店員都心諗做乜鳩

佢真係無恥嘅極致
佢做錯，有人話佢，就話人地係有組織 專門針對佢
自己同fans攻擊人 就話自己控制唔到fans
健吾仲話係左膠、有人妒忌佢影響力
其實純粹係人哋睇你唔過眼啫
連登大部份都反左膠 咪又係鬧你

老實講，你出篇咁嘅文
Cova只可以局住話會留意員工態度 會培訓
局住認衰仔，唔可能同你打泥漿摔角
變相令佢贏得勝利

近年最無恥嘅人
除咗熱狗 就係佢

借就可以避膠袋稅嘅話
個個客入門口之前都「借」一個咪得囉

你又講下道理呀

你當時在場定睇返cctv見到佢真係黑面？

遇到不滿要投訴既人

十個有九個都會老屈個店員/服務員態度唔好/語氣唔好/黑面架啦

我之前有個同事比個客投訴

個客話佢黑哂面仲講屌你老母鬧另一個客

睇返cctv 個同事全程笑住口 仲要無另一個客接觸過佢地

你係要信哂一個打算公審人既人，我都冇說話好講

我唔係想spin去D乜到
只係想講，如果件事真係好似條友咁講
你地都真係覺得店員冇問題?

條友煩，黑人憎我明白
但冇啦啦俾人黑面，開個post講吓都要屌?

你可以話佢態度唔好，但人地唔係講大話呃你

「無喎」係指無得借，唔係指無紙袋，又係你條問題問人有無得借嘅。

死gay佬 覺得全世界逼害佢哋

死基佬又搞事

香港人唔笑就比人話西面
你睇下啲明星post
除咗發哥劉華 個個都比人話冇禮貌

你話個職員講：你過主啦
咁就話啫
只不過冇笑，講一句：冇喎
兩隻字咋喎
就比人話又黑面 又服務態度唔好

你做過服務業就知
香港服務態度唔算好好
但都未差到不能接受
一定唔差過英美啦
香港西客仲多過西sales啦

根本佢行入去話要借袋，就肯定唔會拎得到個袋走架啦
仲有乜野好講？

幾時有講佢唔係話 "借" ?
又幾時講過一定要店員借?.....
唔好spin去第二度啦

屌 佢叫開個 post 叫做講吓？
tag 鳩咗人哋公司 fb
想用自己 fb fans 壓力嚟大鳩 cova
佢真係單純開心 share ?
你 high 大咗呀

條友真係有hiv ?

用愛滋針吉個店員

咪係，咁之前比人告入左個班人真係好唔抵
個個都話係借比個客就得啦

我唔係gay佬你係咪死全家?

呢個真
十個有十一個投訴人第一句就話人黑面態度差
因為呢樣野係死無對證
只要滿足唔到佢地要求 包括唔合理既要求就會投訴你

利申：要經常處理客人投訴

Screenshot by 又要世界末日巴打

佢話佢係問店員借
無人話佢唔係話借喎
而家咪同你係已知事實（兼且係呀有棍八婆自己講既添）之上去睇囉

你唔好再兜啦，再幫佢咬人佢都唔會比個屎忽窿你屌架

典型連燈垃圾就係你呢種
屈人唔成就鳩叫
你肯定會死全家

#teamcova

做人做到咁，好核突

支持cova落基佬面

就算個店員真係黑面，根本係小事到不得了。

真係唔係我想歧視GAY佬，
我小小地遇到四五個，
個格都一鳩樣，麻撚煩煩多多聲氣，
受小小委屈都唔得咁款

篇文我就冇睇啦，
啲八婆文真係睇完都頭痛

見到個死gay佬唔通仲笑得出咩

死gay佬又炒冷飯

你地係要選擇性揀我某幾句黎解讀
無視我想講既重點，咁我仲有乜好講?
又屈我係條友，又屈我幫住佢

問你地無啦啦俾人黑面，係咪都冇問題又冇人答
俾埋link你地又冇人睇，討論吓呢類情況啫
總有機會遇到

是但啦，你地點抽插條gay佬都冇問題
反正都唔關我事，連燈不嬲係咁，係我認真左

平時個個都share啲插畫post話自己只係無表情而唔係黑面
而家就係咁話店員黑面
屌姐係個啲人就叫無表情
店員就叫黑面？

其實唔係個個gay都咁麻叉煩
佢真係丟盡架

唉

根本歪理，非顧客唔係以零售方式問商店拎膠袋就唔洗比稅，唔諗下人地係公司員工點解要比公司既袋你？仲要拎問朋友比黎比較，如果係咁都唔洗收膠袋稅喇，個個買野之前都問間鋪拎左膠袋先，咁就唔涉及銷售喇 大條道理咁

唔係屈? 咁你hi乜L野gay佬呀?
咁怕死全家就咪L屈人啦柒頭!

條友反職工盟果時態度同logic已經係咁
呢d野無得一單還一單 根本性格已經係咁
全香港得連登仔同高登仔當時撐佢

好明顯係見有人留意佢喺度刷存在啦，俾著你同我咁少事可能: 「屌，無袋呀？咁我自己諗方法」就算數啦，為個膠袋打幾千字on99

如果係事實既話
店員係冇禮貌
成為唔到一個出色店員
So?

因為咁開個post tag晒公司去公審
如果你都覺得佢冇問題
咁你都有問題

行開啦 打完一大爛餐無人認同自己
就打句“連登係咁乜乜柒柒”當正自己係清泉
好慘呀 比人誤解自己好正義好中立呀

個問題根本就唔撚係黑唔黑面
你就係咁拗黑而閪面
咁撚細件事要 tag 鳩人公司 r 嘢
為咗一個爛袋
咁大個人仲要 r 人比個袋自己唔識解決問題

問題係 有冇黑面都係一個疑問喎

請問無表情係咪等於黑面先？

大撚把人成日話人黑面 其實個職員根本無問題

自己先入為主在先

都未講有d痴線既見你笑都照投訴話你唔認真對待佢

衰啲講句，個啲無屋企返既露宿者都識袋係要比錢買
個有棍八婆仲衰過啲露宿者

有 HIV 篇野係咪堅料？

cova係時候表揚員工鼓勵士氣

cheap到on9就係呢挺人

屌 咁撚大個人爛咗個袋都搞到登台開晒咪咁要叫晒全香港人一齊屌間鋪頭
戇撚鳩 唔係有病係咩

同啲買少少野就當自己大帝個啲仆街一鳩樣
好威威呀幫襯過，今次無幫襯呀嘛
唔好講話無幫襯呀，就算你有買野，但問人「借」個袋
人地都一樣會同佢講無

明明佢自己一個係度吠
cova都冇撚理過佢
嘩佢寫到好似avengers大戰thanos咁
佢唔去做編劇真係哂曬

好撚柒煩

點解男人可以港女到咁
個德國佬頂得順？

死基佬八婆起上哂仲八婆過啲臭閪

HIV都頂到啦
港女格？濕濕碎

死g佬

個鬼佬應該好樣衰

花生

條撚樣有HIV?

Fucking faggot

我唔知佢原來tag左人公司名
咁佢小事化大當然唔啱，打果段法例出黎直頭on9添
你地鞭佢小事化大，我冇異議

我想講遇到D黑面店員真係會好慶，明明冇得罪佢地
俾錢幫親仲要受佢氣，相信好多人都試過
條link只係尋日既post，已經睇到連燈既多重標準，對人不對事

先唔合你意梗係話人黑面拎左光環先架

問舖頭拎膠袋呢個行為已經係無腦兼弱智
咁樣同去M記乞水啲廢老有咩分別
一個袋嘅成本係好平呀 但唔使錢整呀？個個得閒無事入黎拎個袋走我不如開善堂？
你入去買件cake食 40～45蚊 我就唔信佢唔會畀囉，口講振興經濟，實際上就成個乞衣咁

如果Cova出聲明屌鳩個有棍八婆我今年全家啲生日蛋糕都幫襯佢

黎！唔好用紙袋！比個背心膠袋你，有埋條繩索實......索實D條頸唔好再露個頭出黎比人見到！

Cova 事件發生之後，Chris Wong hiv 所有blog 同文章忽然刪晒
你自己諗下

死gay佬扮去咗外國好撚耐唔識香港
番屋企幫你老公含撚收皮啦

Background match

staff唔係人
冇情緒
天生西面唔得

FYI

屌你老母呢條HIV死基佬真係仲煩撚過D女人

班gay婆gay佬幾撚時落哂地獄？

好想佢回應下

利申：唔反gay
但倫敦人畜同健吾呢兩條陰陽屎忽鬼真係影撚衰晒同志族群
而家gay 佬又左好多新既代名詞
「有麓八婆」「有J臭西」「陰陽屎忽鬼」
多得呢兩條仆街唔少，鄧同性戀者可憐

講埋移民英國添

由頭到尾到底個死gay佬係到嘈咩姐 各處鄉村就各處例嫁啦 跟本就係佢唔啱 係到死雞撐飯蓋

我唔明白 點解做Gay佬做到個思想完全係女人
係咪先天男性荷爾蒙不足

佢已經崩潰左 好撚好笑

同你一樣
身邊啲gay friend不知幾好
又唔小氣又nice

係得呢兩條友成個8婆咁
成日單單打打 好似啲奶奶咁 成日單打個仔老婆唔做家務咁
最衰係有錯永遠唔認 永遠好多借口
到真係出事/有人惡過佢
就扮死狗 靜一排又捲土重來

原來係咁。嘔心。無套互插屎忽的後果

你都未搞清楚乜事就走出黎評論？

明明自己柒左，變做爭取勞工權益要間公司向你呢個唔出樣嘅所謂kol交代

偷換概念，委過於人

盲撐

don't make stupid gay famous

畀人黑個面就要用自己影響力公審人
真係好撚仆街
就當個職員態度差 你咪私底下投訴投飽佢囉
再者條gay佬篇文態度咪又係衰到貼地
完全唔係想理論，而係串柒柒咁公審人
倒返轉頭諗都只係一副嘴臉就開人全公司拖
屌你老母仲要唔係有幫襯
自我中心到仆街

又話拎人啲嘢去餵狗
餵狗食朱古力小心比啲動物撚屌上天

最好笑係佢講完一大爛餐
又拗番黑面個問題
又想拉埋“大家都比售貨員黑過面”嚟博人認同自己搞大件事係合理

Hiv 死基佬

佢仲話抗衡大集團
仲話有水軍

佢老友就話左膠針對佢
話有人妒忌佢影響力

大佬
你做錯咪認錯囉
仲話自己做online marketing

佢而家就唔提自己
只要對方有少少錯 就針住嚟放大
就好似自己殺完人 就鬧死者冇扶呀婆過馬路

不嬲都覺得佢剋人憎 但之前有時都有少少道理
今次錯到咁都仲要死撐

最好笑係佢話有打手組織性攻擊
大佬呀你唔好咁痴線啦 你邊位呀？值得人地科水請人黎唱衰你呀？

有既, 佢咁多仇口, 職工盟個啲
不過好明顯有好多都係只係睇唔過眼

屌你老母
如果你係有返咁上下質素
你就唔係一黎就「借」個袋
而係幫襯少少先去問下有冇得要個袋啦
冇付出淨係識得直接拎著數
根本大陸人性格
如果個店員夠大量咪好聲好氣叫你買啲野囉
唔係嘅話真係理撚得你直接答你冇
人地西個面
又演內心戲話人鄙視你
係呀係鄙視你啲閪客淨係識「借」袋唔識買呀
屌你老母上到fb又一大堆理由
話咩自己出得起錢、唔係「借」
同啲大陸哩自辯理由一撚樣
好撚心啦
成件事自己都唔撚係啱曬
走去公審人地
仲要有班傻鳩去支持
包括你件垃圾
真係冇眼睇

早兩日出事，起初我以為佢係一個仆街、係一個乞衣
到今日佢仲夠膽出文死撐，我先知原來佢只係一個連水都唔撚識潛既戇鳩

咁搞笑，唔係客人關係更加唔應該俾佢喎，公司資產黎架嘛

其實香港個個好似係膠袋徵費而𠵾係稅
呀人妻先生未搞清楚就出post

唔係稅

去得果兩年就扮哂唔認得香港

早啲識借袋就唔會中招啦

佢係咪痴撚左線

我係Cova就攬個員工喇，表面出聲明話檢討前線員工，但就開行火力屌鳩條死基佬，到時睇下邊個多人撐

佢係nobody, 跟本唔駛應, 再者唔係由正常channel提交既投訴完全可以無視. 佢只係潑婦罵街

好on9啊叫個KOL用下個腦先出post啦 仲嘈緊

條八婆根本都講明佢係趁勢吸engagement同reach

對付就係要唔好係佢page到留言，like或者follow左就unlike unfollow, 然後就hide all或者block，你愈鬧佢，佢就愈高潮

用比鬼佬屌移民仲要有HIV好心就出少句聲 仲想搵代母生BB？
有個港女Gay巴慘過食屎

有無多少少再講下

佢咁矯情又強辭奪理 真係影衰曬啲lgbt

一定唔可以正面攬啦
咁就正中下懷

你諗下 邊個可以肯定cova態度100%好？
二來 條友雖然多人憎 但都唔少人撐
Cova回應就食中佢條水啦 講錯一句半句 隨時死先
而家唔回應雖然唔贏 但至少唔會輸

當然最好就係承認永遠有改善空間
一向加強各方面培訓 包括教員工面對唔合理要求 保障員工
咁樣半踩自己 又以保障員工角度出發
曲線咁回應

正面回應=泥漿摔角
輸唔起

救命 spin到去屌鳩佢就係唔關心時事要遮野

唔好亂信呀 有冇證據先
到時撞車又話人屈佢

而家網絡好興呢招 特登放流料針對自己
跟住扮受害者自我解圍

COVA員工收到料?

一年四季話人迫害佢
下面條友咪試下話東方老屈囉
告到你甩褲

叫個店員黎澄清啦

呢條撚樣真係on撚9
係fb仲要見到有人撐佢

一理虧就賴人歧視佢

發覺 d kol全部都係借政治上位

呢個真.....

人妻就人妻 先生就先生
乜撚野人妻先生

政治唔容易有錯對
但又最容易令人盲目
你政治立場同我一樣
你講乜我都撐

心理學入面
人容易有一致嘅傾向

因為佢已經癲撚左

D 愛滋佬真係煩過人

佢真係好好笑，話自己離開香港兩年，香港變哂咁⋯⋯⋯大佬兩年咋wo

屌d女人真係麻撚煩

呢件性病臭鳩乸型真係痴撚線

就係有呢d人，服務業先閪哂

屌老母 唔係比錢就跳脫曬啲關係 下次大大聲行入去攞啲餅黎食啦 再出po話同美心係朋友 唔存在偷
前幾日望兩眼仲講幾 屌今日都繼續 一口話唔介意 隻手又係咁攞把刀插插插 仲解釋自己唔係插
本身都唔識呢條友 咁樣比佢炒熱左自己添
條基佬仲煩過女人

冇10年都唔好出聲啦

0仔寧舍執著

咪就係囉
祟洋祟到咁...
就連倫敦啲屎都香啲

《產品環保責任條例》
(6)就本條而言 ——
(a)不論塑膠購物袋是作為出售的標的，而提供予某人，抑或是在出售的標的之外，額外提供予某人；及
(b)不論塑膠購物袋是否連同另一項產品，作為單一項貨品提供予某人，
均屬提供塑膠購物袋予該人。

屌以為自己攞法律出嚟講好撚醒，仲夠膽死喺度屌人冇法律知識

睇清楚啲先啦撚樣

傻豬黎 去投訴個紙袋爆左個間嘛

條友係咪精神病

人地可以買膠袋定係買完嘢先有資格買膠袋關你條是非gay佬撚事咩
你要借膠袋咋嘛，人哋店員咪答撚咗你冇囉，走去辣人哋CS做乜鳩？
係咪以為你條臭鳩去投訴吓可以俾到麻煩個店員就證明你好撚勁好撚威好有影響力
咁撚得閒你咪逐間名店行入去問人地借膠袋囉，人哋派完檸檬俾你之後你就可以出絕技投訴之刀喇

btw唔會click入去佢個page益鳩佢
反正呢啲自以為是嘅臭鳩最care人哋點睇佢，實會偷偷走上嚟連登mon post

屌，D Gay佬真係特別麻煩

佢真係癡撚左線
我覺得佢最乞人憎係行文之間成日有種「我移左民」既優越感
當正自己係外國人咁
三句唔埋兩句就講英國點點點又點唔慣香港

哦！你哋連登仔有組織咁針對佢
係咪收咗錢？
如果冇咗佢
香港仲邊有人發聲？

我做咗咁多年網民
如果咁都睇唔出真係一頭撞落豆腐

分分鐘多啲濕鳩規例

睇戲唔準飲食戲院外食物係規則

走左兩年就中文唔好
係真既話只會令人覺得佢弱智
講左幾廿年既語言咁快唔記得

佢唔係精神病佢有愛滋啫

咁佢有話係戲院買既

比碌大鳩拍到個腦short左？死gay佬

識佢真人，本身性格都串柒柒，根本唔會理連登仔鬧佢乜，stop making stupid people famous啦

真係有精神病個啲都正常過佢

雙登
當時吹到建國之後俾佢做香港國平機會大都督

陰陽屎忽鬼

愛滋閹狗

好撚煩

大家睇唔過眼呢件事都係想撐弱勢店員
咁無謂鬧埋其實他基佬，HIV+啦 佢哋都係弱勢

個店員有無黑面你又知？
有無乜乜乜？無喎。 咁就態度唔好？

然後，就算真係態度唔好兼黑面，為咗「無喎」二字發晒癲就好合理？過度敏感呀佢家陣

呢條死gay佬特別麻撚煩

屌 佢收皮啦

就算店員西面咁又點，要出幾篇千字文想所有人認同佢？

小氣到呢

人地鬧佢死基佬，就話人反同
On9，人妻喎，同性戀身份係你賣點嚟架。
你夠話拎人地啲朱古力餵狗喇

有鳩臭西

利申：支持同性戀

估唔到佢重唔收手

前排都覺得佢有文有路 呢次真係痴撚線 同黎則奮一模一樣 即刻unlike翻

人妻先生。。。想點

借你鹵味，借咗有冇得還呀仆你個街？

呢條HIV感染者煩撚到西咁，喺度死纏難打。

位唔是咁上的

屌乜料 人地唔比個袋你就好似要做低人地公司咁 我係英國都試過想攞個袋人地唔肯比㗎 有膠袋稅㗎依家 小事化到咁大你都好小家

屌佢老母死gay佬
為左個袋嘈足咁多日
叫自己做咩人妻先生已經極度on9
死返英國啦 唔好再返黎香港啦
繼續返英國對住啲洋腸打飛機啦

每日都百五大陸人啦 兩年幾多個？

想講法例冇講唔涉及其他貨品銷售既膠袋稅係因為 立法會都冇諗過會有人唔買嘢就想攞人地啲袋
想講其實一個膠袋好貴 我之前係餐廳做part time佢哋都好少比我比大袋人 話幾蚊一個

死gay 佬真係特別麻煩 影衰晒其他gay 佬
比人炸咁耐都唔知自己衰咩
啱架啦 繼續出多d post, 趕走埋班理性fans
睇下佢個page 可以玩得幾耐

係呀，一個俾大集團欺壓嘅小臭鳩唔夠慘呀，要俾成班連登仔網絡欺凌先夠慘，咁先可以站喺弱者嗰一方，一陣俾個cova店員搶先一步話你開晒店名上網公審網絡欺凌佢仲得了嘅

就算職工盟單嘢做咗次好事，都唔代表要永遠不分青紅皂白咁撐佢

不嬲logic都出事
但以前揀啱對手

Cova 你唔好跪低呀醒目
跪低先真係公關災難

佢而家仲痴線過M到第二日的港女

你其實點知佢有HIV

gay咪即係精神病(DSM)

自己開blog 講

潑婦罵街feel

挑太古機？

連客都唔係，唔黑你面黑邊個? 我入cova買雪糕未比人黑個面，仲主動比我試食。

Fb有啲識既gay都出黎撐倫敦人妻

我識啲gay好兩極
一係撐爆佢
一係鬧爆佢

我諗十個得一個撐佢

好耐無見過啲咁乞人憎嘅人

支持Cova，年年生日都去攞蛋糕啲Staff都好好服務

佢以為地球圍住佢轉

有冇相？？

收皮啦屌你老母

建議集體block 尻佢，等佢消失

點解依d人仲唔死，起底組點做野
應該要玩到佢街都出唔到個下先至會天下太平

個死基佬真係麻煩得好緊要，自大到大地在我腳下，我永遠是對的。。。 不如放棄治療，Aids 死咗佢算啦，無人會覺得可惜

聯署去舉報依條友fb，話佢挑撥人民仇恨，等佢連飯都冇得開

所以同性戀真係唔好怪人反感 / 歧視
就係呢班老鼠屎次次理虧都spin 去恐同 先有人反

真係臭gay閪黎

你咁講因住被佢屈你恐同

死基佬真係特別麻煩

愛滋病 報應丫～～

個on9仔都弱智
條基佬因爲一句「無喎」就上綱上線批鬥
條基佬有幾多成係真 當中又有幾多係加鹽加醋你都唔知啦

黑面喎 分分鐘只係笑容唔夠燦爛就被條基佬大造文章

我本身都支持同性感
但部分基佬既嘴臉真係好核突

平時就自詡開明 又恥笑唔認同既人係思想封建
一理虧就一定老屈人恐同 / 歧視

健吾躺著也中槍

真係癡撚左線，仲要幻想自己係dark hero

我唔歧視同性戀，但下面有鳩既仲小氣過d女人，真係睇到都覺得核突

咁健吾同佢以「姊妹」相稱，平時都互相share對方既post，連文章語氣同風格都差唔多，好難唔拉埋健吾落水

佢邊有躺著？
一日開幾個post影射網民逼害條有撚人妻

條乸型見群情洶湧返咗自己Page圍爐
無再去愛滋病度幫口
但係咁唔叫無辜囉

嘩屌 呢個真係要推推
如果係真，健吾同佢班盲粉肯定啞左
佢哋咁鍾意Spin去禮貌丫嘛
不過以佢哋死雞撐飯蓋既作風，一定又話條友係9作無證無據 (人妻又何嘗唔係無證無據 笑)

重要sd email 投手，口誅筆伐咁話
咁就筆伐到佢仆街

大家較量過又話你知 ？

愛滋人妻就愛滋人妻啦, 倫你老母敦

條友好撚煩

死gay佬，煩撚夠未

Anita仲作戰緊

好想同佢做愛

Sd呢個post俾anita
咬死人妖都好

其實佢一入去問人有無得買個袋咪得囉
我試過幾次係街想要個袋都係直接入是但一間舖問可唔可以買個袋
每一間都得囉

佢話人地唔同佢講要比錢先買得
咁佢唔識自己開口問人㗎？

不嬲都唔會相信片面之詞, 由其係西客, 一睇就知, 咁撚大反應仲話自己唔care
浪費自己咁多時間打咁多字又九屁不通

Del blog算唔算最好證據？
無啦啦一個聲稱為同志帶來HIV資訊既網站係呢個時候冇哂所有文章
真係盡在不言中

Gay界有老外男友又成功結到婚少之又少
一開始真係擺明係知情人士爆人妖就係Chris wong

唔駛一黎就死刑既
要對佢地平等啲，要尊重佢地既感受

燒紅碌鐵鳩瘋狂抽插佢地屎忽窿等佢地high到死為止

但係呢個唔似80後

佢搞到個日當值員工比高層照肺真係多得佢唔少

正常唔會既...條友講個員工講粗口都得嫁, 任佢up

係喎 再搵下有冇線索先

連登咁多痴線佬
有冇人可以去cova度留言話如果因為你地公司咁而向個愛滋基佬跪低，會對佢地好失望，而會日日追擊佢地

好想睇下cova遇着2個痴線佬會點回

乜撚嘢用朋友身分借個膠袋就唔使收5亳呀，而家好熟呀，個店員同佢係friend咩？佢同d西客去到d名店就叫人用員工價賣俾佢有咩分別呀。

好啦而家唔friend唔借好奇呀？何況問朋友借嘢，人地會唔會借公司物資俾你？膠袋係公司物資，咁都係叫做偷喎。

而家人地同佢又唔係friend, 話冇好合理呀，佢又tag哂人地公司屌柒人，咁即係想人當你客定friend呀？搞清楚d邏輯先好指天督地啦，唔係下下寫一萬幾千字就有道理㗎。

愛滋gay佬麻撚柒煩
幾時死阿

的確係
只係我記得係連影結婚相同婚禮內容都好相似
所以好奇問下

死基佬